咪撚再吾系甘牙, 5p撚要約炮就過主啦

屌 又話一個論壇最重要就係人 因為人先帶動到norm and culture
咁我地本身就係「高登」仔 係到傳承「高登」文化咪幾好
硬係有人三句唔埋兩句就話 呢到唔係高登
有我地呢班人既地方 就係「高登」既存在

「高登」既傳統文化之一就係正字正確 所有5p仔都要俾人屌俾人block
咪撚再打埋啲吾系甘牙 泥la泥la

另一個文化之一就係 絲打唔撚好收兵 巴打咪撚做狗公
出面個釣狗公post 個正常樣都起碼打正旗號話要扑野
你班濕鳩5p撚 正宗又要做雞又要拎貞節牌坊
扮哂傾下性生活 出下甜故 事實係點 有腦都get到

唔好同我講認真你就輸了 唔認真只會落得高登同一下場 凝聚緊我地係埋一齊既唔係壇唔係app 係人
無左好笑既post 幫助其他人既post 無左政治post 無左高登仔開既post
呢到只會係5p 到時係咪要自拍招fd子?招家人?

5p撚返去幫林早逝含啦

正皮

你地仆街 生出黎好似禽戰咁只係識扑野
爬返入老母個閪啦

見到班青頭仔見女就衝真係想嘔

一開app 熱門區就係果D 淫娃post 講故post

年紀細唔撚緊要 唔好蠢呀
以為咁就屌到女 唔洗俾錢叫雞啦 咁多免費閪

見到玩緣份配對果堆垃圾真係想block鳩晒佢

慘，屌5p居然需要理由

正評咗

個啲我隻眼開隻眼閉 起碼佢地都係打正旗號要識女要識仔 唔撚似得啲傾性生活 講故甜個啲 借啲意收兵咁撚偽君子

屌你老母 成班

見一嗰block一嗰

唔認同 打正旗號要識異性好睇唔過眼

巴打

唔緊要 大家方向一致 只係有tolerate differences
一樣要屌撚死班廢柴
但係admin係咪唔會出手

我覺得都係唔出手多

一黎要保持人流
二黎出師冇名

( Show Blocked User - 膠҉子҉😘 )

屌 搞到呢到咁低質 只係劣幣驅逐良幣

啲人到底明唔明咩係norm and culture
家下唔係唔接受新事物 而係呢種錯別字文化係俾人屌足十年
打正字真係咁難?
網上交友去返5p真係咁難?
對班女黎講 唔自貼真係咁難?

唔自貼點搵存在感呀
班女平時比人捧上天㗎嘛
而家唯一顯示到自己係女既識別得你個名既顏色同自己貼相
點可以唔貼

真係要返翻去以前自貼交友招家人既年代?
btw 得你覆我post

發洩下